做警員既唔該諗清楚……

紮職、加人工、住政府宿舍就睇今鋪啦！

以後係街日晒雨淋，定坐係冷氣房你決定！

精神！把握機會，話畀人知魏晉仔都可以出頭，賺大學生都無既人工既！

以魏晉仔既質地，要高人工一係做差佬、一係做立法局保安，

你地班左膠仲指意佢地掉轉槍頭幫市民？訓醒未呀你？

（無人講）聽日辛苦曬警察了

一齊幫警察打打氣

警察都有好人架！

公務員就快換血，使撚請偽進人士